[556]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(483)[連油大和解]油B大主唱生日粗卡！

世界第一曹柔理生日快樂！

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Vampire

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你[/b][/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

190713 IZ*ONE 1ST CONCERT [EYES ON ME] in HONG KONG

港場應援食品：唐記、許留山、天仁茗茶、榮華餅家

全場大合照

Lm

好耐無入黎
留個名賀賀佢先
油你老母！

我都知今晚你會入黎

油油生日留名

LM

油油

今晚太油膩

LM先

咁都比你估到

lm

留名

油po LM

支持樓主！樓主好野！

天籟之聲嘅油b生日快樂

Gchi樓主

原來有同油b大和解嘅一日

新po唔想Lm Lm

Stop

屌 出大佬

油B正啊

依個咩站黎 咁既相都放出黎

係咪要講油B生日粗卡？

金采源超話[心]#天使少女金采源#[心]#蘿蔔精靈金采源#
【ins】191021 Official_Izone更新
翻譯：📻
WIZ*ONE 你好💓
週一也已經要過去了
一周的時間真的感覺眨眼就過去了
WIZ*ONE今天過得怎麼樣呢？
我今天起來後吃了好吃的東西
按照自己的方式過了開心的一天
希望WIZ*ONE今天度過了幸福的一天
今天也辛苦了 WIZ*ONE
晚安 拜拜🌙

油po lm
陣間應該腹瀉

IONE要變返IZONE了

油油 生日快樂

收左正本 同貼左兩張副本上去

演對wizone好好寫咁多 仲要個個簽曬名

係房入面好歡樂既雙金中字

好正 好想去打卡

去啦

你好像誤會左啲野

竟然有一男一女膠真id

好有幻想空間

咩黎？

禾油生日快樂

P牌仔冇得評分添
生日快樂油BB

笑到我內傷

一杯西瓜汁就可以玩得咁開心，少女的純真

想轉返正名好耐

和解1日 LM

你個名

咁我加返

好多真

回歸LM
生日粗卡

未有消息 睇下下個月點先

是日封印twitter一天

空降肉粒生快

而家先得閒睇enozi

睇完頭40秒可以熄

油b my love

好高顏值 個芒就快爆

今集enozi雙金好正

曺柔理bb 生日快樂

哇！

感覺d生寫小卡價位又要升值

又油B以外，又粗卡，想點

好彩唔係主推佢兩個唔係嘅話一早破產

自high系列
自製櫻花熊我自己當左佢係櫻花了

油飯全面入場

老母LM
禾嘅油B
生日粗卡

阿純三家姐

純

我老婆柔理生日快樂

演出及花絮

尋晚同老婆油B洞房完🥰🥰，好舒服，我仲係好回味

柔柔老婆，生日快樂😳

柔柔都有睇哩個po， 希望大家多啲祝福佢

#HamsterYuriDay

琴晚好似好多人排隊
你排到幾點？

???排咩隊我想問
Btw 我同柔柔都唔係第一次啦，上年仲有埋我嘅骨肉粒😳

成了一生遺憾。

呢個po幾時先爆？我頂到一日頂唔到第二日

幫你推1下 push

咁唔推post

我係呢個Po無推圖

幫你推一吓

最多csl出沒竟然係油b

呢個po風氣係迷柔理唔認

果然係曹柔理以外參加者不討論區

永續油B
全民愛油

平時已經小左上黎
係今日要賀一賀佢

呢個po要加長到5001啦

PRODUCE48參加者後續以外之IONE及曹柔理討論區

成件事好癡線,btw留名

回想當日同油油一起的日子幾咁美好

我都係今日先上返

等V我到頸都長

推post問
大家今次諗住買幾多張專

191022 IZ*ONE 官方推特更新櫻花相關 1P
柔理啊🥰生日快樂！🎂
我真的很喜歡柔理的歌聲。就算柔理只是在宿舍哼著小歌曲，我也想要永遠的聽下去。柔理，真是天才啊~🐶
希望今後也用歌聲為IZ*ONE的歌曲增添色彩。
生快！😊🎂

櫻都開到聲.....

마라 만렙러들 다 헤쳐모여! 끝판왕 마라 치킨 등장에 정신 못차리는 쯔양과 댕댕이 유진💦 (ft. 갑분화생방♨) [#마리텔v2] [마요미 : 마리텔 주요장면 미리보기]

依段笑死
搞到真真勁咳

Yes 請支持柔理

睇緊Twitch段片.. 咳到傻..

辣到真真勁痛苦

條隊好長咁，隊尾係邊
唔會排到下年生日嘛

再推 快啲爆po得唔得

💝

轉推油油

生日合照

咁多人睇V 但無人投票

我愛油b 身材好正

點解痛苦個樣都咁靚

喂喂喂 有啲同理心好喎

淨係一下啫見到佢咁嘅樣好想遞幾十支水比佢

想代佢食辣

V來了

v呀

油油 v

等十分鐘先開黎睇

索性唔食啦

油B等緊你

開得 齊人了

權b戴眼鏡幾靚

彩讌唔係到

Hi 靚到

又唔見左演

眼鏡權好正

等佢solo完先入去睇

想佢戴密啲

恩菲波特

玟周呀~~~又~~~

係咪我問題 點解仲係油b solo 緊？

永續solo直播

終於完場

又整爛野

牛油結婚

蛙終於冇手震

miyu出歌冇人講

無人推 Sor

Hi個生日v有無中字

想做油膩

咩黎

今日就黎完
好可愛呀

五大訴求
缺油不可

個MV 睇落好低成本
不過MIYU靚左好多+唱歌好聽左好多
d仙氣出哂黎

佢發音同唱法唔同咗 入耳好多

快D debut就好
做ost女王

凸？

Miyu首歌好好聽

_ _，牛油。

好人一世平安

岩岩先有時間細心聽
MIYU唱得好好聽 唔錯
不過個mv拍法好有舊式mv嘅feel

二家姐比d壓力七妹

唔睇MV好D

VHS 錄影帶黎

佢都冇，點比壓力

又要貼返啲雜誌相出嚟了

請出招

有次v大家姐俾壓力二家姐

有次二家姐自己挨埋去添

跟住即刻望向奈

係二家姐抽水

求圖

bayfm櫻樹website更新

負皮油b

有大陸撚搞鳩香港ig站 hack完仲串到狗咁！

近排無聽櫻樹
點解會影呢啲位？

日本訪問

今日呢個post 好能油

其實同上次櫻樹內容冇乜關係
只係櫻想比大家睇下vampire嘅服飾design

櫻:淋滋滋

重未有意欲睇返個生日v

張海報幾靚喎

如果最底中間嗰格係粉三角，就非常完美

自己嚟

支持油b單飛 IONE萬歲

失踪人口

查實P社除咗允真仲有無有女練習生？

整得好好。給個好評

供款熊貓

改漏咗韓文喎

‪

將미變做유리

Iz*one排20算係咁

Post錯🤦🏻‍♂️
呢張先啱

咁低

新團，仲要係日本，算係咁

以為剩計韓團

咁都低？我覺得好高喎

定

我定

專登post錯

咩你定

arashi第一再拆開幾個成員上榜，正宗紅團又紅人。

估唔到king & prince咁高。

雜誌相

三家姐:我啲芝士

巴打你冇入開定po我唔怪你

K&P唔高就死得啦J家
無諗過BTS咁高

BTS最新日單賣成70幾萬,唔高先奇

但係估唔到J家幾隊十幾二十代既團都上唔到，俾k&p爬過晒。

防彈喺世界兩大音樂市場美國同日本都咁賣得，真係傳奇。

好耐無睇銷量
如果係咁真係好勁

櫻終於出片！！
韓國時間6點出youtube
玩mariokart

等我英雄救美啦

宜家你只能夠救一個人離開，你會救邊個？

點解我換唔到人？

救哂 然後左擁右抱

閃到都唔知邊個黎

咁你就輸咗個救美機會畀其他巫師。

【自己ベスト】宮脇、本気のマリカー【マリオカートツアー】

衝線前比人仆左野feel 到佢想爆粗

我係唔會回答假設性嘅問題

日本eyes on me movie都係11月15日上畫

換人要之前換定 今日2點之後無得再換

應該想打人添

細路仔先揀

連油大和解是真的嗎 （震驚

中招嗰時啲反應好cute

母女擔當

比我綁曬番屋企

191023 JJ 12月號 奈子部分翻譯

“我的信條是面對任何事都報以真誠，且不讓身邊的人所失望。”

——奈子醬在《PRODUCE48》裡經過殘酷的競爭得以勝出。實際出演節目有發生了什麼變化嗎？

回顧當初，我當時根本就是在最下層！我一開始的起點是在F班這個最下位的隊伍裡，當我聽到自己是F等級的時候，說實話，我很洩氣。但是，以那為開始，我在2天內把要表演的歌曲全部拼命地記住，每天都捨不得睡覺在很努力地練習。畢竟那時只能拼命努力了。

——在節目裡，你在F班的學員裡受到評委很高的評價吧。那也許是背地裡的努力所結成的成果哦。自出道以來到現在，變得怎麼樣了呢？

因為一直以來我都是和家里人一起住，而出道後，通過和同齡人一起生活，我也逐漸學會做家務等，提高了獨立生活的能力。比如，會自己的事情自己做。與其說是不依靠其他成員，倒不如說，是因為大家都在同一個環境和條件裡，大家都是一樣的。我覺得我自立了。

——和成員們都能順利地交流嗎？
最初我們多數是用身體語言進行交流，多少還是會有會錯意的情況發生吧。不過，最近，我們有時會特色日韓混聊，或者大家用日語聊大家都知道的東西，成員們都有在下功夫呢。都很有趣哦！

——在韓國的音樂界試著工作，實際是怎麼樣的呢？

原來我們會配合新歌，首先對著鏡子練習對應的表情，但在韓國的活動至今為止這些一次都沒有做過…我逐漸變得正面看待別人對自己的看法。以前不知道的事，現在在韓國，我學到了很多，每天都很興奮期待。

——迄今為止的工作中，奈子醬最看重的是什麼呢？

以前有經歷了反抗期（笑），在那時受過挫折。但是，那時候我敬重的前輩對我說過：“失信只不過是一瞬間的事，但重新建立信用是很耗時間的。”我一直都記得。我一直決心不會讓飯們失望。無論是握手會，還是演唱會，每件工作全都是如此。這就是，我一直不變的，最看重的東西。

——IZ*ONE的演藝活動是有期限的，坦白說，現在是什麼感覺呢？

不自覺想到要解散的話還是會感到落寞，但正因如此我們才會想著“加油吧”，也希望飯們也能堅定地支持我們。希望大家不要想著不好的一面。老實說，我也想像不到IZ*ONE解散的樣子…。

——今後有什麼夢想嗎？

嗯—，我想試著打工！ （秒答）我想做做看高中生都會做的事情（笑）。以前，來拍手會的同輩的飯跟我說：“我等會就去打工咯！”我看到就覺得很羨慕。如果可以的話？嗯~，我想在冰淇淋店裡做做看哎♥。

——很合適哦！ （笑）那麼在最後，請給有目標並向之努力的JJ世代送上一句話吧！

我覺得，無論是誰都絕對會有自己喜歡的事情。以此為起點，試著做點什麼，敲開夢想之門吧，所有的一切便會開始運作哦。我現在是高中生，雖然一邊上學，一邊在做日本和韓國的演藝工作很辛苦，但這一切我都在埋頭苦幹。伴隨著我逐漸成熟，我的目標是不斷發掘我的潛能。所以，JJ世代的大家，和我一起學習一起努力吧！

Profile
2001年6月18日出生。身高149.9厘米。從0歲開始就作為童星開始演藝活動。在《PRODUCE48》節目中從最下位的F班出發，最終排名達到第六而引起話題。她總是笑瞇瞇地，是IZ*ONE裡的小可愛擔當。

\奈子其實是這樣的哦！ /
元英：奈子看起來是可愛型，但行動和想法很成熟，無論什麼時候都可以管理好自己的情緒，我很尊敬她。奈子醬一直始終如一呢。

彩演：即使成員們都很累的時候，奈子也會笑瞇瞇地笑著度過。無論是說話方式，還是睡覺的時候，還是吃東西的時候，每天奈子的全—部都很可愛！只是看著都覺得很幸福♥

柔理：奈子的舞蹈動作都能做對，有時候和成員們有合不來的part，她也能捕捉到其中微妙的差別。奈子很值得依靠，我一直都有跟她撒嬌哦。

惠元：奈子雖然真的超級喜歡冰淇淋，但因為要減肥所以必須限制自己。看著奈子對自己要求嚴格，一直忍著不吃，會變得想為她加油打氣呢！

叡娜：在日本人成員裡，奈子韓語最好，也很耐心陪我學日語。奈子只要在那就很可愛了，我只要看著就會很幸福♥

採源：奈子忍耐力很強，很能忍！在減肥的時候就算眼前有喜歡吃的東西也絕對不會吃。因為如果是我的話我肯定會忍不住吃掉的（笑）

宥真：奈子是IZ*ONE的小可愛代表哦！她一直很努力練習韓語歌，好像在一直考慮怎麼樣唱飯們才會喜歡。奈子就是這麼溫柔的姐姐哦。

珉週：我覺得奈子真的很聰明。記動作很快，也很會抓住要點。奈子像妖精一樣很可愛，只是看著心情就會變好♥

恩妃：無論是矮矮的樣子還是隨便一個什麼動作，奈子都特—別可愛！奈子在團裡一直很開朗，做事很有活力，總是給團隊帶來能量。

d碟多到

急求油b生日vlive中字

喂

The Fault Is Not Yours' Movie will be released in theaters on November 21

入面有片
IZ*ONEの一問一答TikTok＜vol.3＞

EYES ON ME : The Movie official site??

好想睇

電影會係印尼上映

演笑聲合集又有新ver

呀櫻部11pro竟然係黑色 無得情侶機
等我專登買白色

櫻似係鍾意啲黑色類嘅嘢
佢之前部iphone7 plus係黑色

佢部10係白色架嘛

懷疑10係fans送 呢部係自己買
不過黑白配都可以當係情侶機
只係唔同色姐

我唔信佢哋無一個同我同機

櫻youtube 中字

無啦啦得印尼話有既？

唔係popo green咩

分唔到 等下機場相 總之一定唔係白色 除非係

特登dl黎玩
覺得好無聊

一路聽一路跟住笑

佢係韓國拍既？

mario kart唔係要同fd玩先好玩？ 或者玩對戰
我都玩下先 down左一直冇過玩

聽到中左毒

幾頹都好一睇就好開心

防暴綠 口罩 黑衫

上晒腦 櫻一開始就播鬼滅之刃op 紅蓮華

191023 TGC IZ*ONE x TikTok
演

上矖腦對唔住

191023 yena on girlswalker.official Tik Tok!

Q:最近記住的日語是？
A:紫
Q:作為IZONE活動最爆笑的事情是？
A:每天都很幸福每天都很有趣
Q:魅力點是？
A:嘴唇
Q:歌曲 舞蹈 rap最擅長的是？
A:全部都喜歡
Q:接下來想要嘗試的髮型是？
A:現在的顏色是第一次染的顏色 特別好看 喜歡現在的顏色
Q: 一直這麼活潑的秘訣是？
A:WIZONE的愛
Q:推薦的減肥方法是？
A:不吃
Q:想挑戰的萬聖節cosplay是？
A:吸血鬼
請拿出撒嬌必殺技吧！
（比心心 飛吻）

彩元
191023 Tik Tok girlswalkernews
翻譯：Q.最近學會的日語是？
A.消遣（暇潰し）
Q.在日本吃的覺得好吃的料理是？
A.三文魚壽司
Q.在韓國最喜歡的地方是？
A.漢江
Q.今後作為才能想試著挑戰的是？
A.如果有機會的話，想嘗試一下聲優
Q.最喜歡的口紅顏色是？
A.珊瑚色
Q.聽到粉絲說會感到很開心的話是？
A.謝謝你成為IZ*ONE的一員
Q.推薦的減肥方法是？
A.運動
Q.萬聖節想挑戰的cosplay是？
A.吸血鬼（棒棒鴨）
Q.請來一段珍貴的撒嬌吧
翻譯by：蛋黃
採源啊，謝謝你

「girlswalkernews 」 Tik Tok更新櫻花快問快答

Q最近記住的韓語是？
A韓語(喜歡)

Q推薦的韓國景點是？
A江南

Q最喜歡的自己的髮型是？
A短髮

Q在IZONE活動期間最有進步的是？
A舞蹈

Q今後在IZONE想要挑戰的是？
A和大家一起去遊樂園玩

Q最近沉迷的遊戲是？
A堡壘之夜

Q美白的秘訣是？
A不出門

Q推薦的減肥方法是？
A好好吃早飯！

Q想挑戰的萬聖節裝扮是？
A吸血鬼

Q請展示下秘藏的撒嬌！

翻譯：梭耶

彩元想做聲優

到底馬卡龍邊到好食。。。

唔可以俾黑警見到佢

最近好似好多港站比蝗hack

可能我去開既地方比較毒成日都聽到人播

油b

好甜

牙純有陰好唔慣 睇縮圖仲以為係邊個黎

最近練習既表情係無表情。

好撚正
娶我

阿純咁靚都可以化到咁都幾勁

CLS 明明純咁白
係要化健康膚色 裸色唇？ 仲要黃色衫
邊個天才諗架

哩個妝真心唔掂

係咪整黑左佢

招黑

我覺得係個妝....整到佢好黑咁..
仲有個娜b嘴

識發光

一定好正

但係條頸接到塊面隻色喎 乜唔係應該係平時化太白咩 韓妝習慣化到好白

究竟係返左日本定去左韓國

廣播內容
櫻花：仁美生日那天，意外的大家都放假了。這似乎對我來說是意料之外的，但我自己搭了韓國地鐵！我一路去了江南，買了衣服...，但是僅1小時後我就回來了，已經達到我的極限了。

櫻花談到最近和hi醬越來越親近，近來hi醬開始向櫻花敞開心扉，還約定好要一起出去吃飯。
櫻花：Hi醬的生日恰好是每個人休息的時候。清晨，這似乎對我來說是很難想像的，但我自己乘坐著韓國地鐵！一路去到江南，買了衣服...好吧，僅僅1小時後我就回來了，到達了我的極限😂

櫻花：每個人都各自度過一天，晚上聚在一起慶祝Hi醬的生日。我們訂購了很多外賣，這幾乎是一個吃放，對嗎？甚至vlive結束後，每個人都留下來繼續聊天，關於hi醬，關於IZ*ONE的將來，等等。是充實的一天。

櫻花：最近，我和hi醬親近了許多，她總是看著別人，所以當我們單獨一起時，我們可以一起談論各種事情，而且我們可以互相商量。我們說好下次要一起出去！
櫻花談到隊長的生日提醒她“啊，IZ * ONE已經是一年了！”。談到每個人在她的vlive都哭了很多。她非常感謝恩妃的領導。

櫻花：你們看到過恩妃醬的生日嗎？大家都哭了！就像"解散vlive一樣" 從那個vlive，它只是顯示了這一年來，每個人與恩妃醬之間的關係和信任程度變得越來越強，很顯然，除了恩妃醬，沒有人當得了IZ*ONE的隊長！這一年來，有很多被恩妃醬救了我們的實例。我們又不是像打架什麼的，而是那個時候，我們在一起生活時會出現很多問題。

櫻花：我們有恩妃醬在中間解決它。沒有她，我們就做不到。儘管她有嚴肅的一面，但她也使我們笑並為我們加油打氣。這就是她如此受人尊敬的隊長的原因。我理想的隊長形像是恩妃醬。真是一個了不起的隊長。
（Ps:每次日本活動時默默照顧成員的你，也是可靠的歐尼哦！）

櫻花在飛機上觀看了一部非常有趣的電影《yesterday（2019）》。她讚揚Beatles（甲殼蟲樂隊）的歌曲多麼出色。

櫻花：“成功並不等於幸福”。有一種看法認為，成功的人會得到幸福，但是，成功的人真的幸福嗎？可以有一種更接近您的幸福嗎？這是一部讓你思考這些事情的電影。

阿純其實唔算好白喎
但呢輯相真係偏黃左D
其他人都係咁上下

同埋個唇色睇落好厚

又有wisone上水

misa先輩 年內舉行婚禮

我諗呢到大把wis❤️nce

Iz*once都有，點會無wiz*once

重有wi*one

祈求香港會上eyes on me🙏🏻

召喚misa misa

misa結婚了
新郎不是misa

佢想要佢個加拿大，唔係成個人

無得奶啦

阿純

Netflix 有套戲有權？

有痴線大陸狗瘋狂攻擊啲站

以為搞9你

佢話要強姦曬啲女女

幫你補圖 有真痴線佬搞d大站

佢同個個站都係咁講

點解牛頭不搭馬嘴咁 大陸狗

大陸狗發癲了

好似無啦啦又同被hack站嘅人講對唔住
唔知做乜鳩

應該唔止一個大陸仔

好難揀

記得今個星期六執得靚仔靚女d先出去比人影

香港 中國 兩國真係勢不兩立

地球上有呢個民族簡直係恥辱

仲以為五毛叫自己做chinazi咁痴線

chinaiz呀

Call 定實Q趕站員走😂
自衛隊夠啦

[url][url][/url][/url]

頂 7左

IZ*ONE 入圍MAMA 女團，應該陪跑

其實親生女可能有機
wannaone男團都贏防彈

一定會有豬肉分到

其實睇下佢點分豬肉姐

可惜無得係香港睇

我無跟開D站,其實係咪人人都可以參加架?想出去熱鬧下

巴打係咪想相認

會唔會癲到 有twice係到都夠膽比

大多數都係叫你follow啲站就拎得 有啲會叫你出示wizone證明(eg.private mail,官方周邊)或者答下問題就拎得

我大叔飯,其實有D怕醜

唔緊要咖 我次次都見到同一個阿叔黎拎嘢

wannaone攞嗰次已經夠膽啦
女團同女performance一定攞是旦一個

年年都分豬肉

女團有機會俾mmm
話晒幫你做queendom

應該都係Twice

一定係twice，唔係的話加推油

正

留真純蛙比我OK?

「Ray」12月號

卡到揀到人都投唔到票，卡到503

入投票個頁都要排隊

竟然有人投票

見人投我又投

2個投票都包尾

真真我嘅

IZ*ONE 에너지 캠 플러스(ENOZI Cam +) 아이즈원, 태국 마트에 가다!

我權

又來黃恩妃

牛油date

男朋友視角

整合左一週年應援list
唔知有冇漏
排名不分先後

我女朋友！！

我老婆呀、躝啦

唔緊要 仲有內部評審分

仲信投票？

[member]痴線好認真
我對非官方週邊興趣不太大其實有就有冇就算[
btw黃色即係點？/member]

一開始大家姐就對六家姐做壓力測試

黃色只係iphone當左係link
利申我都係出開先拎

演唱會會攞攞下以為我用左好多錢

彩元:以前有做過壓力測試，所以勉強都過到關。
難為阿櫻阿奈，無做開，一來就好太反應

呀油好enjoy

好qq

我同hi醬一樣

娜b渣cam睇到我有d頭暈

我同奈一樣

係咁fing

阿純港首好慘啊
比大陸人hack撚左

D垃圾只係識做呢d野

好多娜b

好搞笑
不過識食一定係食榴槤

日日都比櫻咁樣望住

差啲以為櫻想咀埋嚟

睇完101 jp 第一次順位發表過返黎。

香港正苦

彩元呀媽

咦，我內子窩

佢阿媽係做咩？賣衫？

我都想綁佢地

同我錫左好多獲 sor

頂...149.9cm囉

NAKO對眼真係好靚

已經做咗梗，通常身高都攞整數，得佢寫小數點後一位。

媽媽大美人。

謝，絲

其實係優點 引起人哋嘅保護慾

認真佢呀媽咩?
佢呀媽似MUSICAL演員 WOR

想問下呢
大家有無試過mail 比左錢之後佢唔比人揀members架？
姐係好似咁

好似

twitter講緊
同埋之前認哥 有個主持話彩元呀媽拜托佢cue多彩元幾次嘛都似係d有d地位既人咁

娜b用個張

【theqoo】熱帖！ izone成員金采源母親的職業，話劇演員
遺傳基因太好了！ ！

金采源：“不要一直挽著我啦~本來手拿著攝像機就很重”

嗰個唔係搞笑咩

講埋呀媽出黎喎就算係講笑 都係真係識佢呀媽啦應該

呢啲情報竟然過咗成年先發現？

收到風話真蛙退咗學（未FC）

我都收到 好似係今日既事

真 利申同牙真同班

無

好靚

真既話，izone 係咪最多成員無讀完高中既團？

暫時姐 我都覺得佢哋之後會讀返 而家太忙啦

普遍韓團係讀到高中就算？

好似大學喎 呀權都讀緊

係？邊間讀咩？

好似越來越少人讀大學。有似友團咁，一年日韓comeback幾次，邊有時間讀書。

191024【韓網新聞】

組合IZ*ONE成員安宥真為了集中精力進行組合活動，從高中自動退學

2003年生今年16周歲的安宥真最近與家人、經紀公司進行對話後，決定從首爾藝高自動退學。以自主學習的形式，準備資格考試結束了談話。

Of The Record方面25日在“與joynews 24”的採訪中表示:“和安宥真父母、本公司和所屬公司一起經過長時間的討論，對安宥真的現狀和未來進行了慎重的討論，通過自學自主學習的方式繼續學業，通過資格考試考試等方式使學歷得到認可。”

接著，Of the Record方面補充說:“對於該事案，將尊重安宥真本人和父母的意願，今後將全力進行支援，爭取取得這一成果。”

新聞標題：IZ*ONE方面"安宥真高中退學,這是慎重討論的結果"(正式立場)

“IZ*ONE安宥真高中自退”

就讀於首爾公演藝術高中的IZONE成員安宥真決定從高中退學,把精力放在工作上。

off the record方面在10月25日Newsen上表示"與安宥真的父母,本公司和所屬公司一起,通過長時間的審查,對安宥真現在的狀況和今後的未來進行了慎重的討論" 。

otr方面就該問題承諾:"尊重安宥真本人和父母的意願,今後會通過全力支持來實現這一目標。"

另一方面,通過Mnet《Produce48》出道的限定組合IZONE往返於韓國和日本之間展開活動,獲得了火熱的人氣。

cr.newsen

蛙蛙未退？

其實幾靚
第二張中間我望左左邊 好似真真阿媽

自己阿媽都認唔到

不過佢嘅決定點都會支持

太耐無見淨係記得個髮型

禾真

真
嚟揾我我幫佢補習

二家姐同五家姐公然放閃系列

上網睇話奶都唔讀

依個都幾耐之前已經公佈左

唉

唔會掛 元咁好成績都咁

可能就係學霸先唔讀

唔知呀蛙有冇退

唔關成績事

咁我知

屌你老母咩

唔係話自學咩 唔返學校讀書

學hi 同 奈咁羅，遙距課程

人哋奶個資格考試有幾科攞滿分

真一定唔得，數學

點解唔比我轉人？

禰豆子

就黎exam 應該唔會退掛

基本上拍攝角度一樣，就想變邊個都得，btw dllm

淨係望眼，有少少光北嘅感覺

過咗23號唔轉得

就嚟畢業添

我知
仲記得enozi同采源嘅約定

校服蛙

遲過你添
制服最正

宅櫻look

有d料到

我之前一直推光北,但佢23號一上就變左大姐轉唔到

你係咪㩒錯制

邊會係櫻揸純呀 擺明係純揸櫻啦

加左好多野

有咩揸?

再發育

導彈

不嬲都有

櫻

點解奈子咁鬼鍾意用頭套icon自拍

太圓

佢mail話係自己買
難怪咁宅

好可愛喎 遮曬浪費咗

書生look

我忍唔住了

純Z!!

連台灣都有得上eyes on me the movie
香港......😏😏😏😏

係咪特登咖

要舉橙旗了

呀蛙好勤力，應該係學校接佢走直飛日本
校服都冇時間換

Eyes on me: The Movie
New PR !

【獨家中字】柔理生日直播

櫻簽名會repo

有無走油嘅油生日中字？

個個都攞住一袋二袋

招喚blur組

加咗特效正咗好多

仲以為你整

睇到眼都花埋

0:25蛙蛙呀

蛙

【中字】電影ScreenX推薦ID-so curious組

【中字】電影4DX推薦ID-Ayayaya組

幾時有新歌聽 其實想快D見佢地

大家既魔爪去到三家姐到

越食越有料

睇到呀蛙比人打成咁已經唔忍心睇

泰國kcon m&g 全場大合照

葡萄 愛知個場大到乜咁 又冇落雨

超大 冇雨 正

原來今日咁早開始

0930開始

191026 나고야 하이터치 나코 1-3

🙆나코야 아침밥 먹었어!?
🍇아침밥?
🍇..?
🙆?? 안먹었어?
🍇은비 언니가 아이스크림 사줬어!! 징짜 맛있었어👍👍
🙆ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ맛있었어? ✋✋
🍇✋✋

又雪糕

睇住repo🍇

間違いがあるかもしれませんが
遠くから確認したレーン並び順です

①ユリ
②ウォニョン
③チェヨン
④ひぃちゃん
⑤ユジン
⑥チェウォン
⑦イェナ
⑧ミンジュ
⑨カンちゃん
⑩さくちゃん
⑪ウンビ
⑫なこちゃん

油 奶 演 Hi 真 采 娜 蛙 純 櫻 權 奈

紅髮權fail

強勁的女飯

上次有個repo係純TMI話d水唔好飲
今次就話好好飲

近到

wonyoung hitounch

OP: Who was your roommate yesterday?
🐰: uhmm.. ( cute expression) it was originally hyewon unnie but changed to minjoo unnie!
OP: ahh really? See you later~
🐰: yeah! See you

F2 roommates 😊

呢排佢地有咩活動

暗示緊有樣野好重

[TRANS] 191026 Hi-Touch
#아이즈원 #IZONE #Minju

OP: Minju-ya did Chaewon put (the polaroid) on the back your phone personally?
Minju : Eh? It's not Chaewon unnie but Yena unnie though ?
: Everyone thought it was Chaewon ㅋㅋ
: Eh?

cr. 이하나

個個都認錯係采源

推上流傳的紅髮預覽

俾大家姐做壓力測試，彩元都係勉強過到

joyuris

左面正皮
右面腐皮

有冇人喺現場？

[url]tg:kimchaewonislove 求相認[/url]

7左咩野都冇帶

今日天橋應該逼到爆

我仲諗緊去唔去好

tap and go 卡係咪係google play 到登記付款方式就可以比錢

得

佢早上係精神既

你又去左？

權之前退左，依家讀翻咩？
讀咩？

repo權話仲未買裙比奈子

冇呀

打掃啦你

問到去12月

‘交比你地

襯下熱鬧

依加多唔多人

: Minjoo-yah! What kind of dream did you have of Sakura that day (Pm mail) please tell me!
🦊: eht That's a secret~
: Please give me a hint 😭
🦊: Oh.. Me and sakura lived in a dorm together hehe That's all I'll say!! The rest is a secret between the me and her 😆

ETHEJSJDHGX

班大陸仔影唔影得曬咁多人

好多野拎

HeHe
同一間房諗起都興奮

佢唔係讀緊演藝kpop咩？
退左法律？

普遍高中 其實都幾離譜
公司到底塞幾滿先可以藝高都上唔到
下年隨時w1 2.0, 富士康咁chur

一年comeback 4次.. 加埋演唱會..

好似數漏咗.. 5次..

行花市咁

我啱先行咗好耐

今日應該係有史以來最多人 但係有啲係x1站

係喎 今日拍手會有小組talk show 好想睇

但係如果讀藝高係為咗做偶像，咁做到當紅偶像又好似無必要讀藝高。反正有學歷試，過到就有學歷承認。

學費係咪好貴架?

勁多野拎

櫻

拎到成手都係

聽日仲有無得拎

聽日仲有 不過唔多

聽日要返工呀

演站話好灰
求大家攞咗認一認證

今日D站突然又有錢去P City FM

返到屋企比呀媽問又買咁多野洗左幾多錢呀

睇repo睇到好酸好想快D再去

5蚊?

學費唔洗理啦

仲有twice 站

無咁少 10蚊啦

10蚊啦 條頸繩加個閃貼紙

整個呀演頭

型

禾櫻個look正到

呀油老左咁多

好似唔知邊張藝術畫既人物咁

真面目

呢啲都好高質

hi醬金髮變女神 呀油金髮變老人

照妖鏡

望住我笑

靚到痴線

食物？

娜b手渡卡簽名

떡볶이 ㅋㅋ

【後記翻譯】191026愛知簽名會5部repo

飯:奈子回歸準備的還好嗎？
奈:嗯大概?
飯:聽說舞超難的呢
奈:聽誰說的?😡
飯:看後記看到的...
奈:啊真的嗎？這樣不是劇透嗎？😲
飯:劇透啥鬼ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ說這樣的也可以喇
奈:這樣的沒關係嗎？em那麼我真的完全沒有休息的時間!
飯:沒有休息的時間?
奈:一直專注於練習不是會有休息的時間麼我沒有
飯:啊真的嗎？
奈:所以我💪💪 ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ
飯: ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ加油!
奈:加油!

說"這樣不是劇透嗎？"的時候表情真的沒辦法忘記ㅠ ㅠ ㅠ ㅠ

@ minew_75

今天最好笑的repo
飯：yena你是jyrs的什麼擔當？
🐤：誒—多我是
飯：歐尼？
🐤：這個呢一開始我是center來的但因為yuri現在是center了所以我是曺柔理！ ！

飯：聽到她說我是jyr的時候笑噴了😂

🌸4部 第三枚

：有和345醬聯繫嗎？
🌸：每天都有聯繫哦👍
：👍

“姐姐你知道我喜歡你對不對？”

我都估係..

真係得떡볶이先似

笑死是說飯因為“댕댕”這個詞發音不准所以被小朋友糾正練習發音獲得了認證好評結果手渡會結束後飯也po了安小勁的手渡卡隔空喊話“你的「ぶ」也寫的不對啦！！！！”

這是櫻花畫的，畫她弟弟
櫻花說他弟弟每次都是這個表情
cr:sakumu_319

好葡萄呀

【後記翻譯】191026愛知簽名會6部repo

ma：你好
奈：你好
ma：在韓國出道馬上就要滿一年了呢
奈：是啊！明天后天……emmmm咦？牙白！不會算日子了（笑）
ma：誒～！
奈：啊！是後天啦後天！
ma：nako醬（笑）不過真的好快啊，開始之前說的兩年半，感覺會永遠持續下去一樣……
奈：是吧，我之前也覺得兩年半的時間特別長
ma：一開始之後，好像一眨眼就要結束了
奈：真的是這樣啊
【到時間了】
ma：我很期待下個月的回歸哦
奈：謝謝你特意來韓國…（看了我的表情）啊～你不來啊～（笑）
ma：果咩…不過我會買專輯的！
奈：謝謝啦～！

@ fujiyanomasa

睇啲後記又係好空虛..
好想同佢地見面同傾下計

又大一歲

葡萄死了

唔知講乜好

_ _ _ _

聽櫻樹話佢細佬想上電視係咁笑

肯定係啦

係喎 重未睇小電視

返工狗推po

【repo】191026 名古屋拍手會 後記兩則

P1：哎呀—😍😍這次和yena說了「我愛你～」的結果🙇🙇🙇
順利的死掉了的大叔😵😵
表情變得亂七八糟，一臉困惑的表情非常感謝（顔がクシャッとなって困り顔で有難う御座いますと 這句是百度翻的…沒看懂XD）🙇為什麼會這樣😍
呀我完全就是個宅啊🙇🙇🙇

P2：
雖然是被說對於大叔來說難度太高 所謂的把想說的全說出來的人勝利的地方 但是到了本人的面前就會說出來呢😅😅😅很自然的😍😍
覺得比上回更好了的話的確是比上回好了🙇比什麼都好的是見到了yena這件事😆😆Thankyou名古屋🙇雖然很遠😆😆

191026 愛知拍手會 後記

：中午吃什麼了？
🐶：吃了鰻魚蓋飯
（然後po主一邊提問，一邊從桌上悄悄把貼紙移過去，小真也一邊回答一邊悄悄把貼紙藏著拿過來）
：剛剛真的好可怕 還以為死定了ㅠㅠ
🐶：為什麼？
：剛剛給你貼紙的時候kkk
🐶：kkk好好地在底下藏好了哦
：謝謝🥰🥰

頂啊 咁都得架咩

唔可以送野比佢哋？

【後記】191026 愛知拍手會後記
Ⓒmi03iz
翻譯：
🎀：我想听我最喜歡的部分！
🧚‍♀️：Woo really really like you～
🎀：謝謝你，我會再來的～

🎀：請唱I'm so curious about you
🧚：I'm so curious about you～
🎀：太可愛了！我會為你應援的！
🧚：非常感謝你～
採源太可愛了

唔可以啦... 拍手手渡都要check對手 雖然應該唔係為左check有冇禮物

191026名古屋拍手會後記翻譯
1部
：（說不出話）
🐰：啊！你是在機場那個…！
：嗯！對的對的ㅋㅋㅋ
🐰：你上次送我手機殼了對吧？
：是的ㅠㅠㅠㅠ
2部
：元英啊 昨天送你的禮物看了麼？
🐰：內 衣服太太太太漂亮了（太喜歡了變成了힝구表情）
：啊 真的嗎？信也讀了嗎？
🐰：內！在飛機裡讀的
：哇 謝謝ㅠㅠ
可是元英啊 我昨天是在名古屋把禮物和信給你的呀 你是咋個在飛機裡讀的ㅋㅋㅋㅋ
3部
：我等下message會還會來的！
🐰：不是 等一下 你送我那個手機殼的時候不知道我用的什麼手機吧？
：（腦靜止）…米安 我的情報有點不足ㅋㅋㅋㅋㅋ
🐰：所以是隨便給的麼ㅋㅋㅋㅋㅋ
：真的對不起ㅋㅋㅋㅋㅋ
🐰：不是的不是的 沒關係的！ ！ ！

2、3部拍手的時候為了說完自己想說的話 一直緊緊抓住我的手指不放的元英 不過手為什麼這麼冰…

搞咩

我以為得我哋嗰隻拍手先唔比拎野

權
191026 名古屋拍手會repo

「一直都在看MJ的推特呦」
對我說了這麼幸福的話
然後也回應了我的本子留言
太開心了！

之後還叫來了翻譯桑翻譯告訴我：
「MJ桑給的信對我來說非常重要呢❤️」
開心死了要哭了！
謝謝恩妃❤️
會繼續喜歡你的

呀權會睇日本人twitter?

有三部人肉翻譯丫嘛

姜惠元後記
？ ？ ：女神 中菜推一下吧
惠元：恩？ ？
？ ？ ：中午飯菜單推薦
惠元：我以為你讓我做手語呢
牛小腸
？ ？ ：在這？ ？
惠元：恩

權既日本飯 路人

彩元repo
☺️「天使醬❣️」
👼「kan醬❣️」
☺️「如果有機會做聲優的話，想做什麼角色呢？」
👼「嗯…🤔」
「◯×&×%…」(沒聽懂)
☺️「動漫？」
👼 (恍然大悟的樣子)
☺️ 「……🤔

☺️「天使醬❣️」
👼「kan醬❣️」
☺「巡演裡唱過的所有歌裡，哪首是印象最深刻的？」
👼「Really Like You」
☺️「跟柔理的對唱簡直絕了👍」(小採說了理由但我忘了😱)

☺️「天使醬❣️」
👼「kan醬❣️」
☺️「下個月回歸的歌曲難嗎？」
👼「有一點」
☺️「有特別喜歡的歌嗎？」
👼「現在還不能說🙏」
☺️「…這樣啊😅」

佢地今次個個都好口密

昨天在機場偶遇了小櫻花[淚][給你小心心]真的沒想到！ ！ ！過關正好排在我後面[可憐]看到真人真的好激動[允悲][可憐]特地揮手打了個招呼！沒想到小櫻花笑著和我說你好還鞠躬！真的好nice

冇lu 其他repo冇乜特別

走lu

得5個

這些機會

一週年洗唔洗開新po

幫推

我仲有好多無聊repo可以幫推

辣炒年糕？

【日本拍手會repo】191026

：宥真～教你一句日語吧
🐶：（抬頭）
：今晚的月色很美
🐶：今晚的月色很美？
：對！今晚的月色很美！
🐶：啊～月亮！ （用手一邊畫著圓）我知道！聽說過！
：明白意思嗎？哈哈
🐶：不知道誒
：意思是我愛你
🐶：誒？哈哈

推主：恩妃一次可以吃多少個馬卡龍呀？
🐰：二十個
推主：二，二十個？
🐰：嗯
🐰：吃得多的時候可以

日本名古屋拍手會【後記】1p

191026

：宥真給我畫個肖像畫吧！
🐶：肖像畫？ ！
：就是畫臉
🐶：畫出你的臉嗎
：對對！
🐶：我對畫畫有點不自信誒…（一邊畫一邊認真盯著我看）
：（害羞了）謝謝你😂
🐶：再見哦～

演
名古屋拍手會 簽售會 3部&6部repo

可愛到心痛…

（日語說得很奇怪不好意思）
拍了很多次手，拿了很多信息卡，簽名也拿了3個，超級滿足。感激，感恩。
晚安😌😌

[翻譯置於p1]

甜到咁都可以食廿個
好痴線

yena repo

191026 名古屋拍手會六部 簽名會repo

-
🍪 看了彩演在弘大留下的信，感覺彩演畫畫好厲害啊
🕊️ 是吧 我還是有點手藝的😏
🍪可以幫我也畫一張嗎？ hh
🕊️ 好啊!(開始畫畫)歐尼不是曲奇嘛(開始畫曲奇)
🍪 邊畫邊聽哦彩演吶~
(想說每次愉快的見面都會成為我的力量)
↓
🍪 這次韓國回歸也要加…
🕊️ (突然對視)會來看我的吧
🍪 😳
🕊️ hh
🍪 當然啦 肯定會去的
🕊️ (作畫完成)
🍪 哇 厲害
🕊️ 可愛吧?
↓
🍪 呃…但是那個簽名要給我我才能走啊kkkkkkk(坐立不安)真的很可愛!我要把這個作為推特頭像!
🕊️ 誒?那要不要再畫的好一點啊😯
🍪 不用了 已經很可愛了
🕊️ 歐尼應該不是最後一輪了吧
🍪 嗯嗯還會來的

吹水？

推主：恩妃呀～新歌的風格是怎麼樣的？
🐰：嗯……酷酷的？
推主：那就是跟violeta不一樣的歌曲？
🐰：（努力）是兩首歌……感覺……加在一起？
推主：噢噢！

個個瘋狂套料

粉絲告訴恩妃，準備了一周年的應援咖啡廳。
恩妃：謝謝😭你們也會給我們慶祝出道兩週年，三週年，四周年……對吧？

不知道要說什麼[淚]她真的好愛惜。
不管是不運回還是mama投票，請多為她和izone出力吧[淚]

：現在在學習韓語，宥真有喜歡的韓語嗎？
🐶：嗯…肚子餓了！
：是什麼意思呢？
🐶：pekopeko！
：誒～！謝謝你！

彩元
翻譯：（前面是關於推主的名字）
我：剛剛仁美說採源是她的one pick了哦！
🧚🏻‍♀️：哦？仁美？我？ one pick？ ☺️仁美也是我的one pick～☺️💓
我：太好了～☺️💓謝謝👋🏻（可愛死了）

彩元

🐶：你好
：宥真，日語說得很好啊！
🐶：謝謝！
：我一點也不會韓語真的抱歉…
🐶：完全沒關係的哦
：完全沒問題嗎？不愧是宥真！
“不愧是”用韓語是這麼說的吧
🐶：嗯嗯！是的！
：喔，只學了一點點韓語但一點也不會說…所以覺得宥真真的非常厲害！
🐶：啊，但是我因為身邊有咲醬，nako醬，hi醬在呀
：啊—！身邊老師非常多呀
🐶：嗯嗯！所以沒問題！

似

第五部簽名會
：迪士尼里的角色最喜歡哪個？
🐶：嗯…最喜歡的嗎？ ？
：嗯！ ！
🐶：嗯…艾爾莎！很可愛☺️
：啊！艾爾莎確實很可愛呢！ （說卡哇伊的宥真也很可愛哦🥰🥰）
：知道玩具總動員嗎
🐶：嗯嗯
：最喜歡電影的哪一部？
🐶：第三部吧～🤔
：我也是
🐶：還有四部是一點也沒看了
：是這樣呀！

：我有想要給宥真看的東西
（拿出了一張寫滿電視劇名的紙）
🐶：等一下哦（正在簽名）
嗯…哪一個都沒看過誒，我沒怎麼看過電視劇
：誒？那宥真最喜歡的電視劇是什麼呢
🐶：¥@%*（來自星星的你）
：？ ？ （推主未聽懂韓語）
🐶：😂那我在這裡把標題寫下來吧
：謝謝！一定會去看的！今天就到這裡了！下次12月會再來看你的哦！期待回歸哦！

1部拍手會
：打了耳洞嗎
🐶：啊！打了哦
：好厲害！打耳洞不疼嗎
🐶：啊，有點…
：害怕打針嗎？
🐶：我不怕的哦
：好厲害！
🐶：謝謝（得意的๑乛v乛๑嘿嘿）

cr.cheeryena

在我還沒走進她的時候她就給了我一個溫暖的微笑，並且一直對我揮手當我走進她的時候
我笑得像個傻瓜一樣
🐣️：唔哦🤗️
：椰奶~呀~😘️
（寫我的名字）
：你能在我的名字後面寫上“歐尼”嗎
🐣️：韓國人？
：是的沒錯
🐣️：好滴好滴
：謝謝你
：啊哈 快要韓國回歸了吧！嗯……請不要生病哦！多休息！要吃很多很多好吃的食物！
🐣️：（向我展示她吃得有多好，做出一隻手拿著一個碗，一隻手拿著勺子，不停向嘴裡扒拉食物的樣子，腮幫子鼓鼓的）
（簡直太可愛了wsl）
：真好真好😆️😆️

（一些對話）
：我還會再來見你的！
🐣️：好滴哦
：記得不要生病和多休息哦！
🐣️：😊️😊️😊️
：椰奶！加油哇！
🐣️：謝謝你~🤗️🤗️

今天的拍手會，有一位推主去問了恩妃，有沒有什麼想問粉絲們的問題？
恩妃想了想說：想知道大家喜歡我的什麼。

雖然姐姐不一定能看到我們的答案，但還是告訴她吧：
“你喜歡權恩妃的什麼呢？”

cr.圖片

cr. cheeryena

：椰奶鴨~~~
🐣️：內~~~
：椰奶鴨~我有些話想對你說
（椰奶一邊聽我說一邊為我簽名，然後抬頭看著我）
：感謝你沒有放棄成為愛豆的夢想，感謝你總是很努力地對待每件事情。然後椰奶你呢，是不是那種有了困難和問題都不想和任何人吐露的人呢？ （從one day雜誌上面看到的訪談）嗯……但是我希望你能夠在下次難過的時候找別人傾訴😊️
🐣️：嗚嗚嗚~謝謝你！
：然後我還希望我永遠都做你的粉絲！無論你今後有了男朋友或者結婚之後（笑）永遠永遠都要當椰奶的粉絲！ 🤗️
🐣️：真的很感謝你！
（工作人員開始推人了）
：椰奶啊！加油(ง •̀_•́)ง下次再見吧！
🐣️：好滴😊️👐️

cr. ljigozofly22

第一部
🐣️：歐尼~~~（椰奶你真滴太可愛啦我發誓！）
🤓️：哇哦~你把頭髮紮起來了！你看起來真的很可愛！
🐣️：（椰奶抓著她的馬尾傻fufu地笑）謝謝~
第二部
🤓️：椰奶鴨，你已經吃過飯了嗎？
🐣️：吃過啦！
🤓️：你吃的什麼？
🐣️：Hitsumabushhsuuhhhu（越說到後面時候她說話聲音就越小，就像說悄悄話一樣，因為她並不確定這個單詞她說得是否正確。沒錯，她說錯了，應該是“Hitsumabushi”）
🤓️：好的好的 很好😂️
第三部
🤓️：椰奶呀，劇透一點點吧！
🐣️：不行哦（🙅️）噓……🤐️
🤓️：好吧好吧😂️

昨天Talk Show環節 關於🌸的TMI

[💙宮脇之屋💜]
這樣很棒啊🥰感覺心情狀態都會變好呢
可以好好補覺 也可以開心的打遊戲ww
我們一番歐尼幸福就好🥳🥳

翻譯來源. @Annli_ESTSTH
原repo來源. @39kujira

哇 宅到

下次開個cos拍手會
真真cos Elsa
呀蛙就cos Captain America

P1應該係話大叔向娜b表白後，娜一臉困惑，唔知點咁既樣，講返句多謝。

隊長cosblack widow

需要私人空間

傳聞出自夏目漱石既譯句。

好似話日本人唔會咁直接講我愛你
會間接啲咁講（？）

呢排咁多成員穿耳。

愛知拍手會 Special Talk Show 紫外線組TMI 奈子相關

1) 首先發表了元英寫的秘密
奈子在漆黑的房間中邊看認識的哥哥邊吃零食
元英有一次睡覺被奈子吃零食的聲音吵醒了
(說是在吃oh yah z 오야쯔 但不知道什麼是oh yah z 所以理解為零食)
剛開始看到是1點 以為是凌晨1點
原來是元英睡到了下午1點
因為元英在睡覺 所以奈子把燈都關掉 一個人在漆黑的角落中邊吃零食 邊看認識的哥哥

2) 奈子說了宥真的秘密
宥真是藍髮的時候 有一次指甲上沾上了藍色的水
宥真自己也嚇了一跳 到了美甲店才知道

3) 彩演的秘密是在水中放點醋再喝
演唱會和拍手會的時候都會這樣
元英有一次不小心喝到彩演的醋水後吐了出來
(其實不太清楚是不是吐了出來 但從動作上看起來是的)
彩演給宥真推薦了 但因為宥真是很小心的人 所以只放了很少一點醋進水里去拍手會
拍手會的時候每次喝水錶情都會皺了起來 然後到了拍手再次展現笑容
一直在轉換狀態
最近彩演給奈子也推薦了醋水

醋水有咩用

邊條片嚟

仲喺hkt 時期既直播。

油b出道一週年推！

娜B喵第二張差D認佢唔到

P到咁尖

有得食個樣幾幸福

娜b玩bb

櫻淨係食雪糕

仲以為權抱住個b

又黎壓力測試

佢係抱住個娜b。

有枕頭係好訓啲

又諗起櫻個鹹濕樣

魔鏡魔鏡世界上邊個最靚

？

今日嘅櫻 真係冇得輸

表情最豐富又最多嘅時候就係食野

認同

邊日會輸？

呢排見雙金多d

唔係鹹濕，阿櫻係過唔到壓力測試要以笑遮醜
阿奈就係恥笑阿櫻過唔到壓力測試。

阿櫻咁瘦就唔好著直間衫

點解

冇扭曲空間

幾靚

直間衫係睇落再瘦啲，橫間就睇落肥啲

又唔好講到咁白

手動扭曲

所以蛙蛙無退學

停晒手？大家好唔想油po完，好唔捨得咁

想搶1001 賀賀柔柔出道一周年快樂

兩年冇變過，一樣咁可愛

啱呀

係咪畫出黎

推推推

應該就畢業

想買同款鏡

喂
請集中討論大家姐、二家姐、三家姐同四家

權f正到癲

哇

牙F?

後生5年

平陰

下個月都高考喇

我一睇以為做乜個share izone野既人會share 張iu圖 原來係權

第一眼我都以為係IU

好正

Agger

點都有啲掛

我權好正

認唔出

明明冇英文字，但我睇左做點都有d掛

就算有都係日規d。

ダメだ！！！！！！！！
奈子由我來守護

=_=“

-.-

可唔可以整件長褸比奈子，驚佢冷親

都應該無

旗袍

正常size嘅褸已經夠佢由頭包到落腳

犀利

D白色.....
やばい

我老婆日日都係咁靚

Scawaii 網頁更新

星期一嘅早上望下櫻精神下

直間衫都係留俾二家姐著好啲

推

戀愛了

助攻